[
    {
        "randomId": 55
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    }
]